msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Cors.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 722\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:04\n"

#. .Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Cors\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Cors.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Cors\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Cors.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["CORS"], S["CORS"].PrefixPosition(), entry => entry
#. .Add(S["CORS"], S["CORS"].PrefixPosition(), entry => entry
#: OrchardCore.Cors\AdminMenu.cs:27
#: OrchardCore.Cors\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Cors.AdminMenu"
msgid "CORS"
msgstr "跨域资源共享"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The CORS settings have updated successfully."]);
#: OrchardCore.Cors\Controllers\AdminController.cs:127
msgctxt "OrchardCore.Cors.Controllers.AdminController"
msgid "The CORS settings have updated successfully."
msgstr ""

#. <span class="icon"><i class="fa fa-share-alt" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["CORS"]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\NavigationItemText-cors.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.NavigationItemText-cors.Id"
msgid "CORS"
msgstr "跨域资源共享"

#. <h1>@T["CORS Settings"]</h1>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "CORS Settings"
msgstr "CORS 设置"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the CORS is executed."]</p>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "The current tenant will be reloaded when the CORS is executed."
msgstr ""

#. <div class="alert alert-info">@T["CORS stands for Cross-Origin Resource Sharing. More information can be found here:"] <a target="_blank" href="https://docs.microsoft.com/en-us/aspnet/core/security/cors">https://docs.microsoft.com/en-us/aspnet/core/security/cors</a></div>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "CORS stands for Cross-Origin Resource Sharing. More information can be found here:"
msgstr "CORS 代表跨源资源共享。更多信息可以在这里找到："

#. <input id="search-box" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <button class="btn btn-secondary" type="button" v-on:click="newPolicy">@T["Add a policy"]</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Add a policy"
msgstr "添加策略"

#. <span v-if="policy.IsDefaultPolicy" class="badge ta-badge">@T["Default Policy"]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Default Policy"
msgstr "默认策略"

#. <button class="btn btn-primary btn-sm" type="button" v-on:click="editPolicy(policy)">@T["Edit"]</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <button class="delete btn btn-danger btn-sm" type="button" v-on:click="deletePolicy(policy, $event)">@T["Delete"]</button>
#. <button type="button" class="btn btn-danger btn-sm" v-on:click="deleteOption(option)">@T["Delete"]</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:50
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:165
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no CORS policies for the moment."]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no CORS policies for the moment."
msgstr "<strong>这里没什么！</strong> 暂时没有CORS 策略。"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."
msgstr "<strong>没有任何内容！</strong> 您的搜索返回没有结果。"

#. <h5 class="card-title">@T["Details"]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Details"
msgstr "详情"

#. <span class="hint dashed">@T["Provide policy details."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Provide policy details."
msgstr "提供策略细节。"

#. <label>@T["Policy name"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Policy name"
msgstr "策略名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the policy."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:77
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "The name of the policy."
msgstr "策略名称"

#. <label class="form-check-label" for="set-default-policy">@T["Set as default policy"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:81
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Set as default policy"
msgstr "设置为默认策略"

#. <h5 class="card-title">@T["Credentials"]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:87
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Credentials"
msgstr "凭据"

#. <span class="hint dashed">@T["Configure the credentials behavior."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:88
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Configure the credentials behavior."
msgstr "配置凭据行为。"

#. <label class="form-check-label" for="allow-credentials">@T["Allow credentials"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allow credentials"
msgstr "允许凭据"

#. <span class="hint dashed">@T["Allows credentials to be transported in requests. This setting is not allowed in combination with Allow Any Origin."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allows credentials to be transported in requests. This setting is not allowed in combination with Allow Any Origin."
msgstr "允许凭据在请求中被传送。此设置不允许与允许任何来源结合使用。"

#. <h5 class="card-title">@T["Origins"]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:100
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Origins"
msgstr "来源"

#. <span class="hint dashed">@T["Configure the origins behavior."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Configure the origins behavior."
msgstr "配置起源行为。"

#. <label class="form-check-label" for="allowed-origins">@T["Allow any origin"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:107
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allow any origin"
msgstr "允许任何来源"

#. <span class="hint dashed">@T["Allows requests from any origin. This will bypass any origin that is configured below."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allows requests from any origin. This will bypass any origin that is configured below."
msgstr "允许来自任何来源的请求。这将绕过下面配置的任何原件。"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedOrigins" optionType="@T["Origin"]" title="@T["Allowed origins"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Origin"
msgstr "来源"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedOrigins" optionType="@T["Origin"]" title="@T["Allowed origins"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allowed origins"
msgstr "允许的来源"

#. <h5 class="card-title">@T["Headers"]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:116
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Headers"
msgstr "头信息"

#. <span class="hint dashed">@T["Allow certain or all headers to be used by the external client."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:117
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allow certain or all headers to be used by the external client."
msgstr "允许外部客户端使用某些或所有头部。"

#. <label class="form-check-label" for="allowed-headers">@T["Allow any header"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:123
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allow any header"
msgstr "允许任何头"

#. <span class="hint dashed">@T["Allows requests with any header. This will bypass any headers that are configured below."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:124
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allows requests with any header. This will bypass any headers that are configured below."
msgstr "允许带有任何头部的请求。这将绕过下面配置的任何头部。"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedHeaders" optionType="@T["Header"]" title="@T["Allowed headers"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Header"
msgstr "头信息"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedHeaders" optionType="@T["Header"]" title="@T["Allowed headers"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allowed headers"
msgstr "允许的头信息"

#. <h5 class="card-title">@T["Methods"]
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:132
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#. <span class="hint dashed">@T["Configure the methods behavior (POST, PUT, DELETE, GET, etc)."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:133
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Configure the methods behavior (POST, PUT, DELETE, GET, etc)."
msgstr "配置方法行为(POST, PUT, DELETE, GET等)。"

#. <label class="form-check-label" for="allowed-methods">@T["Allow any method"]</label>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:139
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allow any method"
msgstr "允许任何方法"

#. <span class="hint dashed">@T["Allows requests with any method. This will bypass any methods that are configured below."]</span>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:140
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allows requests with any method. This will bypass any methods that are configured below."
msgstr "允许请求使用任何方法。这将绕过下面配置的任何方法。"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedMethods" optionType="@T["Method"]" title="@T["Allowed methods"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#. <options-list v-bind:options="policy.AllowedMethods" optionType="@T["Method"]" title="@T["Allowed methods"]" subTitle="" />
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Allowed methods"
msgstr "允许的方法"

#. <button type="button" class="btn btn-primary" v-on:click="$emit('ok', policy, $event)">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:147
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Save"
msgstr "保存​​"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" v-on:click="$emit('back')">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:148
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <button class="btn btn-primary btn-sm" type="button" v-on:click="addOption(newOption)">@T["Add"] {{ optionType }}</button>
#: OrchardCore.Cors\Views\Admin\Index.cshtml:159
msgctxt "OrchardCore.Cors.Views.Admin.Index"
msgid "Add"
msgstr "添加"

